有救啦！夜期爆升400點！

終於識得反彈下！

聽日跌返就得

冇事啦 升返哂

咁就想哄返我入局

8月跌左二千點，滿地屍骸
反彈反而會好多人掉貨啦

都唔彈...